大家唔洗怕秋後算帳啦

因為再唔封關
全部香港人人都唔會過到秋天
全部中肺炎死撚哂啦
你班仆街肯出來未呀？
我要圍立法會咁多人呀

【醫管局大樓交通路線】 (*更新)
-九龍區、將軍澳：
-屯元天：
-沙田區：
-港島區：
-大埔區：九巴75X(福佬村道)
-北區：九巴277E/X大老山 轉 75X(福佬村道)/85X(宋皇臺道)
-葵青區：九巴41/45(亞皆老街中電)、42 (聖德肋撒醫院)、44(旺角東站)

**太子站另設小巴17M直往醫管局
From 抗爭行動交通頻道

幫自己推

屌你出來未